坐緊巴士返屋企

點解落咁大雨都可以開咁快
好撚驚

呢排巴士多意外

可唔可以叫司機叔叔慢少少